Cable News︰警方要求示威者從上環站離開。警方要求示威者從上環站離開。

from Cable News

去黨鐵=送頭

仲唔好中計

os[img]

真唔真呀
企曬起永樂街地鐵出口wor 10 點左右映
全晚都想捉人唔係驅散
大家真係要小心